大家點睇逆轉裁判中「美柳千奈美」依個角色

討論下

佢要攞返個鏈，有好多方法。
突然黑化佢，變得唔合理

有圖有討論

你玩到後期有個大陰謀係度的

其實可以強搶或以分手名義攞返條鏈，唔明點解要整死佢

上面係咪有人未玩完第5章

佢一話分手，成步堂即刻咩都應承佢啦！

123合集已爆

點睇成步堂由第4集 老謀深算 之後第5集變番傻仔？

與其話係黑化佢不如話千奈美本身就黑

覺唔覺個樣好膠

都係，
但不如寫佢唔夠黑，有d鍾意咗成步堂仲合理

佢兩個妹都

雞

咩啊
原本係千奈美一早想殺埋成步堂
係佢啊妹綾美想阻止先話扮佢黎同成步堂拍拖然後趁機攞返條鏈
所以你地話點解唔乜乜乜係冇意思
因為綾美做唔落
最後千奈美等唔切自己出手就即刻搞出人命

扑濕成步堂攞返條鏈，點都好過搞單謀殺案出黎

扑濕佢好易俾人捉到， 加上你知成步堂個陣傻仔黎煩到仆街，唔搵方法搞掂佢佢一定瘋狂煩住自己

加上毒藥單野有危險咪將計就計一野收兩個皮

童年陰影 最恐怖既奸角
雖然隻game有靈媒呢d元素但個設定未去到咁深刻 比人既感覺都係同現實差唔多
打打下官司突然間比呢d野我睇真係嚇親

最尾彈隻鬼魂出黎 真係會有陰影

佢個妹

記得果陣無中文版，玩英文版
學咗唔小英文

間靈媒房同假真宵

以前會希望成步堂同佢個妹一pair多過同真宵

依家佢個妹唔知去左邊，定係因為換左編劇